邊個hihi發明fb個揮手

前幾日情日節溫midterm,諗住睇返個fd send比我d notes.點知吾小心’’ hi到” 其他制,waive左有個新識左幾日既女仔fd（真人識左個半月).之前完全味chat個,加左fb幾日,佢又冇waive返我,而家搞到好embarrass.

吾小心咁錯制揸...

屌你老母

你老豆斷四肢，你老母生癌
你畀狗屌

5p字 人手filter 點撚樣啊